Unity高手請進來！

小弟有一份功課，需要用unity嘅VR模擬駕駛者在一個十字路口轉彎的情況，求各大神指點迷津！
我應該下載某一類嘅packages 先？

利申：工程佬，對IT只略懂皮毛

大你老母神

more detail?